一定要組政府 政府係唔會主動放權 就算林鄭講完都無用

之後所有公務員 公職人員 自己開始run

最好就比建制更好更多福利

或者 新政府提早加入定 之後就有金錢收入

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

建議為區選選區，尤其反自動當選的，各區獨立設一個台
原因：
1. 既然冇大台提供可靠懶人包結論，就要期望唔少唔多喜歡睇文字的手足認真閱讀分析 "raw material" ．每台只處理跟各人相關的資料，可以方便大家作出明智決定，亦方便 admin 管理（移動錯台post／垃圾文 etc）
2. 這兩天有關 歐頌賢 及 任嘉兒 的討論，大家要跟post都已經有Ｄ難度，遲下區多人多時間逼，再加大大班臥底時，肯定亂到九彩，早日作好安排好Ｄ．